剖析為何現今香港社會咁多廢柴男！

垃圾得過你條廢柴連街都唔敢出？

你講緊你自己呀？ 真係笑撚死我

太古城狗公又申個龜頭出黎

你吹呀？唔抵得就出黎跟我學嘢啦柒頭

無問題 本鬼王最鍾意討伐垃圾中女

Night game 垃圾黎
Day game 先係王道！

Trust 鬼王, 聖誕含撚不是夢

鬼王就係正義嘅化身

要幫一眾毒撚脫毒，成功搵到另一半！

記得訂閱

訂左鬼師父學完野
溝左18條女
287次ons